Citibank賣出股票，錢冇轉入戶口，點搞?

有冇人試過?

N+2?

T+2 ?

T+2

T

T+2啊師傳

應該係t+2 多謝各位師兄

citi個app廢到，連戶口個結餘都唔係即日更新

港股就可以即日，如果美股要T+2先見到啊

我用android機，佢連股票參考價值都係用上一日收市價計，我負緊數佢都話我賺，發神經

的確幾廢

另外想問下citi嘅新戶口股票免佣又點計，收我成$200佣

我搵過其他post好似話成半年後先回水

其實唔關邊隻機事，係如果你睇自已個倉既價值，係會用尋日個收市價做參考。你諗下，如果佢用即時價去做，咁多個客咁多張單，仲要每隻股價秒秒鐘上落緊，用real time去計你個持貨價，你個app都唔知要跑幾耐先計到。所以用上一日價係正常

Citi apps點抽IPO? 係個apps搵極都搵唔到, 要去網頁版先有

我見其他銀行係報遲15分鐘，唔識郁都係第一次

其實連個戶口結餘都係上一個工作天